點解男廁尿兜地下長期都有尿

其實企入少少係咪真係咁難
屙到成地都係

崩架 d 撚樣

不如問下點解痾屎唔撚沖廁啦

我當你扯旗痾尿控制唔到
但痾完屎沖廁咁簡單既一件事都唔肯做

屌
啲妹下妹下囉
欽州街公廁成個沼澤咁

碌鳩已經短㗎啦，重要冇公德心

屌 唔岩規矩啵
又話公廁滴落地要奶番先係行規

條野咁長唔企遠的點疴？
現實摷出來不似預期肯定係幻覺

之前真係聽到廁所清潔工係度講緊呢個問題
就話其實多數真係啲老人家或者上左年紀果啲
痾果時冇我地啲後生咁有力
所以會滴曬係地

講開又講
入廁格痾果啲仲仆街
描唔撚準就順手拎起廁板啦
下一手入到去想痾屎點撚坐呀(商場果啲)